［made in HK］有咩牌子嘅衫係香港製造？

早排係一間賣二手衫嘅鋪
見到件polo ralph lauren嘅恤衫係made in hong kong
可惜唔岩size無買到

而其他同款嘅恤衫全部made in唔同地方
之後我仲突登去polo ralph lauren間鋪到睇下仲有無香港製嘅衫，但都係無...

有無人知邊到有得買？
身為香港人真係好想買番件

利工民

時裝ok?

冷衫又點唔時裝呀

好似係外國先買到香港製造嘅衫

底衫同冷衫2回事黎傢喎

我都係係日本見到

入嚟前都係諗佢

我有一件Burberry 恤衫係外國網站買返黎，係made in hk

2手牛仔褸，mid west好多

間唔中有一兩件...
好講彩數...

又真係冇諗過

岩岩搵到間野叫LplusH
香港製造，但件件都過千

仲有間叫Xmallarge
專賣牛仔，啲款幾靚

幾年前係外國outlet 買左件burberry shirt, 見係made in hong kong

我係美帝burberry outlet 買左件係 made in hk

Ig見好似好多都係香港製
呢個外國牌子黎？

人在日本，過兩日去門市睇下先

係日本y拍買過件made in hong kong levis denim jacket
不過唔知真定假
個cutting太怪最後係河邊燒咗

感覺上Denim好似好多都香港製

真係，Burberry, aquascutum 同咸爺代言嗰間Kent and唔記得乜鳩有啲針織係香港一間社企做
嗰間社企仲有幫幾個牌子做針織
利申 之前返學去過佢哋個廠參觀

哦，因為間廠淨係做針